廿歲開始有老人徐

喺張床發現，用空氣清新機都除唔走，應該係頸至到背脊嗰個位，點算

係咩味

女性陰道臭魚海鮮味

好似幾正咁

磨沙